+++
title = "Опубликована окончательная версия рейтинга на 1.04.2007"
date = 2007-04-18T08:33:16
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/18/opublikovana-okonchatelnaya-versiya-reytinga-na-1042007/"
permalink = "/post_616/"
Source = [ "http://groups.yahoo.com/group/mak-info/message/1861",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "opublikovana-okonchatelnaia-versiia-reitinga-na-1-04-2007"
aliases = [ "/post_616", "/2007/04/18/opublikovana-okonchatelnaya-versiya-reytinga-na-1042007",]
type = "post"
tags = []
+++

На сайте <http://rating-mak-chgk.ru> вышла окончательная версия рейтинга МАК на 01.04.2007. <!--more--> Исправлено большинство присланных ошибок, добавлены некоторые турниры. Не исправлены ошибки, которые недостаточно четко формализованы присылающими, а также присланный после 16.04. Ошибки, присланные позже, повторяйте в следующем релизе.



К сожалению, до сих пор не продолжена работа по учету составов, в связи с чем требуется программист, который сможет продолжить работу в этом направлении.



Требования: знания PHP+MySQL либо C#+MySQL ( лучше конечно и то, и другое). Возможна небольшая оплата по договоренности. Обращаться на мой электронный адрес.